有冇試過1年內由普通朋友傾到曖味到無傾計？

唔知仲有咩傾就不了了之變埋hi bye fd咁

唉

做咩？

經常

一個月都試過

同你差唔多，唔識講，好複雜

曖昧期就要出手啦

曖昧到一年咁長係咩玩法？

諗好多 本身條女 fd都鐘意 搞到自己15 16 對上一個 同事同我講佢想溝我ex 最後我同ex一齊咗 個感覺好怪

試過扑完之後好尷尬，傾唔到計
從此變成陌路人

到底點樣可以維持住曖昧嘅關係

依賴算唔算

曖昧咗2/3個月 ，我都係唔點信佢真心鐘意我，佢又唔夠用心追，不了了之咗，同一個又係單戀緊人嘅男仔fd傾，傾傾下佢鐘意咗我，跟住一齊咗，兩年幾仲日日熱戀期咁